IU instagram瘋狂update

不得了

完美到難以理解

觀眾看着亦會覺得很好奇
神如何明白造你
就似天使這麼美
沒法比沒法比無限美

好恨睇你心口...?

千奇唔好講係

啲韓狗on9啫，有心露波仔會judge 人，勁撚on9，又要睇又要屌

佢ig is what

新嗰條trailer講粗口好cute

第4張

好撚過份⋯⋯

dlwlrma